無線記者怒屌黑警

好撚心涼

咩事

洗白？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

洗乜嘢白，好多前線記者都好黃，只不過最後過唔到老總果一關

又嚟前線好黃

俾著其他台，毆左佢好耐啦，不過呢個記者都應該唔做得耐架啦

我條底褲前面黃啲

咁片入面真係好黃既(件衫)

記者要有記者證
佢地反而冇委任證

因為呢個記者幾分鐘前俾防暴兜頭兜面射左胡椒噴霧

新城市有女街坊問成堆黑警攞委任証
第一個男狗話委任証會比被搜身嘅男街坊睇，最後冇
嘈左一輪有個女tb狗show委任証，拎出黎一下，乜都睇唔到，街坊話要名，女tb狗話我尊重你我展示比你睇
街坊質問：咁我比身份証係咪學你咁立一下眼就展示左？
女tb狗走開左

班狗真係自說自話就當真又無腦
尊重先比你𥄫下張証咋乜都睇唔到，你比數碼暴龍卡都得啦
平時唔展示即係唔尊重人
照佢咁展示左就得咁抄身份証做乜？
𥄫下就得啦

P牌得字又無Link好難唔誤會你吹水